有冇人支持DQ多幾個

好想再睇1對1建制派點贏到開巷
泛民屌票

最後勝利一定係焦土派